# subscribe

# 使用教程

更新时间 2023-07-20 15 ：20
翻墙、科学上网节点、ss/ssr/v2ray/trojan
所有资源都爬取自网络免费资源，请勿用于非法用途 
|  工具  | Android  | Windows  | iOS  |  
|  ----  | ----   | ----  |----  |  
| v2rayN  | [v2rayNG](https://github.com/2dust/v2rayNG/releases/download/1.4.12/v2rayNG_1.4.12_arm64-v8a.apk) | [v2rayN](https://github.com/2dust/v2rayN/releases/download/3.27/v2rayN-Core.zip) | []() |  
| SSR  |[Android](https://github.com/shadowsocksrr/shadowsocksr-android/releases/download/3.5.4/shadowsocksr-android-3.5.4.apk) | [windows](https://github.com/shadowsocksr-backup/shadowsocksr-csharp/releases/download/4.7.0/ShadowsocksR-4.7.0-win.7z)  
### v2rayN翻墙使用教程：[点击查看](https://github.com/freefq/tutorials)  

下载V2RayN

下载后解压到自己喜欢的文件夹，然后运行v2rayN.exe。如果 Windows 出现安全提示，点击「更多信息」然后再选择「仍要运行」即可

1 双击运行

双击打开v2rayN，可以看到如下程序主界面

2 主界面

双击后可能没反应，别着急，在右下角状态栏找到v2ray图标，就是这个蓝底V字图标，左键单击图标，软件界面就出来了

3 任务栏

二、导入节点

首先复制vmess节点（获取地址），在v2RayN界面点击服务器，在下拉菜单中点击从剪贴板导入批量URL

4 启用节点

选择任一节点，单击右键->设为活动服务器，即启用该节点作为HTTP代理服务器。（也可以在左键点击节点名称以后按一下回车键，即Enter键）

5 切换节点

三、设置代理

最新版本V2RayN的http代理默认关闭，开启方法：在任务栏找到蓝底V字图标，右键点击。悬停在http代理选项卡，在弹出选项中选择开启PAC或者全局模式（推荐PAC模式）

6 开启代理

到此软件已设置完成，可以打开浏览器尝试访问谷歌搜索测试是否可用

### 节点导入方法  【订阅链接】节点不定时更新

CTRL+A网页全选，CTRL+C复制，右键点击任务栏v2rayN/SSR客户端图标，左键点击从剪贴板批量导入URL，即可一键导入所有v2ray/SSR节点  

### 祝大家好运
